[各位冷靜]機場又公安又藍tee 人，好明顯係引戰

小心唔好俾人陰

推

721811

push

根本重點唔係捉鬼 派條友入去扮捉鬼都可以玩死你成日啦

其實連捉鬼都唔洗做 唔洗理佢地
佢地要衝要守要阻 由得佢地
佢地引到注意已經達到目的

成班玩成日玩捉鬼 中曬伏

鬼係祝極都捉唔完。

條友擺明做戲啦

捉鬼不應該是主線

冇錯

夜晚無咩機留守作用唔大
風險又愈黎愈高 驚再留會再混亂
希望可以留番機場做和理非陣地
慢慢走 記得換衫
聽/後日再黎

冷靜

繼續咁落去會失去外國支持者

同意。本身和平集會幾好。圍咩警車?

係啊 係局
快啲文宣拆局啦

焦點錯曬

721 811